---
layout: "image"
title: "Umbau 03"
date: "2009-09-08T21:04:51"
picture: "umbauboxfuerdiebrennstoffzelle3.jpg"
weight: "3"
konstrukteure: 
- "-?-"
fotografen:
- "-?-"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "qincym"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/24893
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "24893"
_4images_cat_id: "1714"
_4images_user_id: "895"
_4images_image_date: "2009-09-08T21:04:51"
_4images_image_order: "3"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=24893 -->
Glücklicherweise bieten die Sortiervorschläge für "Profi Oeko Tech", ft# 505284, mit der das "Profi Hydro Cell Kit", ft# 505285, eine thematische Einheit bildet, eine Lösung an: Eine Veränderung/Bearbeitung der Box 3 für das Aufbewahrungssystem ft# 94828.

Werden die ft-Teile 2 Stück Winkelträger 7,5 Grad gelb, ft# 35052, und 2 Stück Kupplungsstück 2 rot, ft# 38253, aus dem mittleren, rechten Fach verlagert, ist das Fach leer und kann bearbeitet werden.